[突發] 警元朗檢7汽油彈 拘三人包括兩內地男

警方今早在巡邏期間，發現一輛私家車停泊在元朗青山公路屏山段往天水圍方向路邊，形迹可疑，遂上前截查。3名站在私家車旁的男子隨即往元朗方向逃去，另一名男子則駕駛私家車向屯門方向逃去，警員隨即上前追截。另一批警員在一個由私家車掉落的紙箱內，檢獲7個懷疑氣油彈。3名逃跑的男子涉嫌藏有工具可作非法用途被捕，包括一名35歲李姓內地男子、61歲程姓男子及26歲李姓內地男子。案件交由元朗警區刑事調查隊第十二隊跟進，並正追緝駕車離開的男子。35歲李姓內地男子逃走期間意外受傷，報稱手痛，清醒被送博愛醫院治理。

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

包括一名35歲李姓內地男子、61歲程姓男子及26歲李姓內地男子。

支那佬黎搞事

捉錯自己人

公安？

賣人頭

捉左個班公安 大撚獲了

又大龍鳳，嚇人唔好去遊行

依單野好鬼

想係818搞事？

低級驚務人員唔知頭唔知路

轉頭又放

[每日一圖] 721無人被檢控

內地男子

721 811 818

未知係唔係公安、福建幫、省港旗兵

E段新聞對黑警對政府咁不利，點解要散出嚟？

大家幫手諗諗，要警惕

支那都敢捉反了反了

黑警成功拉到懷疑恐怖分子
順便沒收汽油彈

開始覺得想攬炒嘅係中共

威脅美國 要美國痛 要同美國deal
傾唔掂就搞死香港 攬炒
香港係trade war 之下嘅重要棋子
但搞清楚香港人點佢地唔care

警察記者會 99% 係廢話
但有一句人話

就係香港而家嘅抗爭 未去到恐怖分子嘅級別
警察都知 老解入城 佢地都唔使做

香港而家長期保持住一個動盪嘅狀態
林奠每次都岀嚟激下你 驚死你唔夠人遊行
為咩？

就係要保持住一個老解隨時都可以入城嘅狀態
威脅美國

我覺得差佬真係知驚
而家傳話要用condom令運動升級
Condom都知自已處境

光復連登
5毛出post大量討論

咪再製造白色恐慌

右邊無反光衣NBC記者在旁全程高清直播

以下不是原片，已經被剪輯過
原片有人不斷挑撥在場人士
成三個鐘都無人出手，已經好克制

咁樣衰

想殺警

有同感

解放軍？

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

無人推

冇鬼唔奇 但差佬捉先奇

我覺得係想洗白多啲

我正式宣布 再圍狗屋係傻仔

推

今日4點狡辯會沒野講，唯有捉自己人想提升下民心等藍色有話題

push

有無派30防暴警去佢地工場再搜
再睇會唔會落warrent搜屋
斷估唔會

俾人發現左有臥底就捉到人放彈，好野，好有效率

想刷分拎民意

我覺得呢張圖非法集結要放到最大
中環44人暴動加埋落去

做show

８２３人鏈！８２３人鏈！

上次又係形跡可疑
有無咁啱

一定要煲大佢

低級警犬想上位捉錯自己人

有古怪，捉大陸人？

唔記得交換暗號喇應該

張圖good ge
但係可唔可以cut左右上RTHK個水印
如果唔係人地以為張野港台整ge

呢單嘢好鬼， 如果係自己人，一定放行
宜家拉完仲要上埋報，肯定盤算緊一D 陰謀！
三個中國人被拉，只係劇本之一
勿喜！

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

拉錯特工

次次大遊行前都搵到軍火

高層 屌毅進真係雙面刃
好係易控制 壞係阻止唔到佢壞大事

到紅媒報就會隱瞞兩個係大陸人啦

有人唔記得帶住件 i love pp t-shirt 做記認

點解你地會話係拉錯人地可能唔想中共指手劃腳教佢地做野，咪拉鳩佢地啲人popo依家咁惡

會唔會混入黎殺d 公安

6月9號前一晚揾人燒狗總今次又用同一招

就算佢逼到美國
支那都傷到仆街
無論出入口定走資

如果支那大傷，我諗好多人唔介意

兩邊爭做針
支那狗又想做
黑狗又想做
黑社會爭上位姐

之前d差佬咪話中汽油彈嘅，知邊個做啦

無啦無啦，自己友都捉錯，要調去做行政

幾乎全部傳媒都冷處理，好可疑

係，睇黎後門放咗

轉頭遞煙放人

咪一樣唔會檢控